\input{preamble}

\begin{document}
\setRL

\frontmatter

\normallinespace
\include{cover-main}
~

\clearpage

\thispagestyle{empty}
~\par\vfill
\begin{center}
	\textbf{צילום הכריכה}:\\
	פסל של אדמונד הקדוש מעשה ידי אליזבת פרינק (\L{Elisabeth Frink}, 1930–1993), 1976\\
	חצר הקתדרלה \L{St Edmundsbury Cathedral}\\
	בעיר \L{Bury St Edmunds} במחוז \L{Suffolk} שבמזרח אנגליה\\
	צילום: ג׳יימס הד׳ר (\L{James Heather}), ספטמבר 2008
\end{center}

%\include{advisor}

\largelinespace
\include{title}

\midlinespace

\include{acknowledgements}

\include{epigraph}

\midlinespace
\def\contentsname{תוכן־עניינים}
\tableofcontents

\newpage
\thispagestyle{empty}
\input{abstract}
\vfill
\input{legend}

%\largelinespace
\midlinespace

\mainmatter

\setcounter{chapter}{-1}
\include{ch-prologue}

\include{ch-se}

\include{ch-thes}

\include{ch-epilogue}

\addtocounter{researchno}{-1}
\refstepcounter{researchno}
\label{researchtotal}

% \backmatter  % כדאי היה שיהיה, אבל זה גורם צרות עם הבאג במיקום הביבליוגרפיה

\midlinespace

\fancyhead[C]{\Heb{\textbf{ביבליוגרפיה}}}
%\printbibliography[title={ביבליוגרפיה}]
\renewcommand{\bibname}{ביבליוגרפיה}
\LTRmulticolcolumns
\printbibheading
\begin{changemargin}{-1cm}{-0.5cm}
	\footnotelinespace
	%\setlength{\columnsep}{0pt plus 0pt minus 0pt}
	\begin{multicols}{2}
		\printbibliography[heading=none]
	\end{multicols}
	%\setlength{\columnsep}{12pt plus 4pt minus 3pt}
\end{changemargin}
\RTLmulticolcolumns

\renewcommand{\sectionfont}{\latinsectionfont}
\setlength\parskip{\medskipamount}
\setlength\parindent{0pt}
\setLR
\LatinFont
{\footnotelinespace
\include{english}}
%E-o%\include{esperanto}
\setRL
\normalfont
\setlength\parskip{0pt plus 1pt}
\renewcommand{\sectionfont}{\hebrewsectionfont}

\fancyhead[CO]{\RL{\nouppercase{\rightmark}}}
\fancyhead[CE]{\RL{\nouppercase{\leftmark}}}

\frontmatter

\normallinespace
\include{cover-appendix}
~

\clearpage

\thispagestyle{empty}
~\par\vfill
\begin{center}
	\textbf{צילום הכריכה}:\\
	העמוד הראשון של הפסיון של אדמונד הקדוש\\
	כתב־יד \L{MS.\ Cotton Julius E.\ vii.}, עמ׳~\L{203r}\\
	קובץ התמונה לקוח מ\authcite{שרמך}{szarmach.p:2003:edmund}
\end{center}

\mainmatter

\midlinespace
\newgeometry{margin=2.0cm}
\include{examples}
\restoregeometry
\include{index}
\include{eadmund}

\end{document}
